如果男士赤裸上身又冇背囊又著貼身褲，佢有冇借口搜你身？

今個聖誕咁暖，可以試試咁做，寫啲口號上身

公眾地方行為不檢

搜你春袋 捉你返去雞姦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

通櫃

唔好癲
赤祼比佢噴胡椒
全身都痛到飛起

而家搜身根本唔洗畀理由